比位人入既傻仔

間諜定智障？

各路爬山呀屌你老母

要入你你帶支水都係入你嫁啦，on9少陣當幫忙啦大佬

你影低又有乜野居心

屌你老母，咪撚分化啦

最撚智障係樓主條仆街
影乜撚野相呀？

入你老母，子彈埋黎用手擋？

樓豬

附近人士記住提佢地遮樣

帶磚會比位人入 藏有攻擊性武器 即拉

發夢聽pc fd講

你老母都比百鳩幾個黑人入緊

砌緊磚喎我見到